{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 벨라지오"
    },
    "text": "順天旅行の中心であるベラージオホテルでは、様々な客室タイプを提供しており、一般客だけでなく、転地トレーニングや団体旅行客も歓迎します。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の客室はイメージと異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることがありますのでご注意ください。 今すぐベラージオホテルで予約して順天の魅力を満喫してみてください。 たくさんの訪問をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベラージオホテルではどのような客室タイプが提供されていますか？",
            "answer": "ベラージオホテルでは、様々な客室タイプを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルではどのような客室が転地トレーニングや団体旅行客向けに提供されていますか？",
            "answer": "ベラージオホテルでは、転地トレーニングや団体旅行客も歓迎し、それに合わせた客室も提供しております。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ベラージオホテルの客室はチェックイン時に割り当てられます。ただし、実際の客室はイメージと異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、ベラージオホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルでの予約はいつでも可能ですか？",
            "answer": "はい、ベラージオホテルでの予約はいつでも可能です。お早めのご予約をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルで順天の魅力を満喫するためには何をすることができますか？",
            "answer": "ベラージオホテルでは、順天の魅力を満喫するために、様々なアクティビティや観光スポットを提供しております。お客様に合ったプランをご用意していますので、お気軽にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルでは日本語の対応がありますか？",
            "answer": "はい、ベラージオホテルでは日本語の対応がございます。日本語でのお問い合わせやサポートを提供しておりますので、安心してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルへの訪問者は大歓迎ですか？",
            "answer": "はい、ベラージオホテルではたくさんの訪問を大歓迎しております。ぜひお越しください。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルへの予約方法について教えてください。",
            "answer": "ベラージオホテルへの予約は、公式ウェブサイトや旅行代理店を通じて行うことができます。お好きな方法で予約手続きをお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "ベラージオホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ベラージオホテルの周辺には、美しい自然や歴史的な名所、ショッピングエリアなど、様々な観光スポットがあります。お客様のご希望や興味に合わせて、おすすめのスポットをご紹介いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 154,
        "QA": 650
    }
}